有個傻仔岩岩係8號小巴唔見左個銀包

今日，8號小巴往尖沙咀漢口道方向大概下午6點30分-7點係紅磡站落車，係右手邊2-4排

灰綠色 手製銀包

有身分證、銀行卡、信用卡

入面有港紙3500左右 同兩張惠康卷

錢無左唔緊要，想要返個銀包同d卡

個銀包對我好重要

如有巴打見過 / 拾獲請Tg

萬分感激

幫你推下

傻閪

推

自推，個銀包對我好重要，希望可以搵得返

老婆整既都整唔見

打去站頭 有司機執左會比站頭
利申同線試過

我食玻璃都唔掂，
佢就無嬲我，但我好灰

幫推

激死老婆系列

我發現既時候，已經馬上衝去站頭都係搵唔到，

同呢個鐘數站頭無人聽電話

有無問埋坐係到個個人先 無就聽日打去問啦

灰到貼地

問埋，重要上左好多架小巴搵，都係徒勞無功

聽日再問多次啦 可能個司機都未擺低
不過乘客執就無lu

唯有希望搵得返，我淨係想要返個銀包

入邊啲相呢？卡呢？

自推

希望你執得翻

推你

好舊換個新的啦

無人叫你肺炎咁勁仲出街

無撚有錯
肺炎咁勁都仲返工
留返喺屋企好過啦

巴打諗住點樣同老婆賠罪

巴打，手停口停呀，
你估我想係咁既時世出街架咩

去狗屋問問

岩你老母

見你老婆有喺group度幫你問
喺度幫你推吓喇

係咪已經全世界都知

知啲咩

我銀包走失左

咁都係嘅

問下小巴總站

問左，但無發現

試過唔見嘢喺站頭等，係好多車。會唔會攝咗喺座位邊？希望你搵得返。

錢無左唔緊要

今日再去問過，都係無消息，
應該都係比人汁左

汁你老母

本來唔知,而家知

上次返到屋企發現跌咗銀包 即刻衝落樓上返同一條線嘅小巴 咁岩坐返同一架 仲要個位坐緊嘅係自己個frd 跟住同個frd講 佢係屎忽拎返個銀包出嚟好彩到仆街